日日都要飲甜野

以前都無咁多
而家好似上左癮咁每日都要飲甜野
所有甜既果汁、朱古力、檸檬茶etc
出街去7仔都要買有甜味嗰d運動飲品而唔係買水

心理上知道咁樣唔健康但肉體上忍唔住

利申：175/6x kg

想唔想飲我射嘅 cream??
好甜架

轉曬飲代糖搞撚掂 然後慢慢轉飲無糖茶 齋啡 凍檸茶凍檸水走甜

用意志力去忍

Sry 我係巴
借fd acc

Gay post

我知呀
我啲cream淨係畀巴飲

影啲試飲裝黎睇吓

你平時做開運動?
唔算肥喎

唔係肥唔肥既問題
直情算瘦

不過咁樣飲法好唔健康

你可以試吓慢慢戒
揀啲無咁甜嘅開始
例如寶礦力(雖然都算多糖)

ching好大壓力
我壓力大果排都係狂食

飲代糖可樂

返工有時太用腦要飲甜嘢

係咪因為天氣熱而想飲？

都七粒喎
另外

樓豬不如買盒方糖
再記低一日飲過幾多甜嘢
換算番做幾多粒方糖
然後到臨訓前用堆方糖砌個金字塔
Po上黎畀我地開吓眼界

係呀
但一開始就即刻戒0糖都幾大落差
所以咪慢慢咁少
𠵱家開始會飲水

天熱係會飲多咗

你諗吓
平時出街lunch嗰杯都9成係甜野
如果晚上再飲一支⋯
哎

不過唔講唔知咁撚多糖

飲甜野覺得舒服啲
覺得飲水又太寡